請admin得閒check吓

唔急

好恐怖，呢個分化post既正評數升得極唔尋常！！！！！